逼狗拿筆學英文 男子虐狗拍片捱轟

【星島日報報道】網上近日瘋傳一段令人髮指的短片，一個男人抓著一隻狗的前腳，一邊說「A for apple，B for ball」，還逼狗隻學英文、寫單字，只要狗不專心轉頭就立即「摑牠一巴」，而且畫面外傳來竊笑聲音，最後狗隻懷疑受不住太痛逃走。

該短片中，男子將筆插在狗爪，然後開始虐待，要狗學習在筆記本寫字，但狗不是人，根本不知道在做什麼，一直張望觀察四周，男子發怒打牠，起初狗隻還想反抗，露齒想作出攻擊，但該男子更大力的打，最後逃離現場。

網友憤怒地說片中人和拍片者根本不尊重生命，反問是否「讓我抓著你學中文，呼吸一次打一次！」、「這根本不是人，我要是狗我就立刻撕爛他的喉嚨」。